大家有冇試過好掛住一個人...

我真係好掛住佢 但係又怕搵得佢多佢會反感 有冇ching同我一樣

不要暗戀

其實個女仔已經知我中意佢

因為你搵得太多

same 好撚掛住佢啊

唔係 純粹係因為我有flirt過佢

真係好辛苦

我都成日遇到呢個問題，如果知道對方幾時會覺得你煩，就可以幫自己set好界線，唔洗俾自己咁多野諗

可唔可以具體啲 想同佢有得繼續傾又唔想佢覺得我煩

搵極都無咩反應多數都friendzone左

有，條仆街差我錢

我搵佢果陣係有反應呀

但首先你要確定佢係咪冇fd zone你先

竟然係因為咁lol

要點肯定

我都唔知點確定，但會試下了解佢多啲，睇下佢係好多朋友成日social定係鐘意獨處時間多啲，至少俾自己個心定啲

我同佢識咗好耐啦 三年以上 佢係兩者都唔抗拒

識左三年 但傾計既頻率係點

以前好常傾 但係佢知道咗我中意佢之後就少咗了

掛左佢4年
可以點

唉我都唔知可以點

同過幾個女性朋友傾過如果突然有個識左好耐嘅朋友話鍾意佢，佢會點諗
全部都係話會覺得驚
可能佢都係咁諗

我都有咁問過佢

但係佢話唔知架 睇下係邊個囉咁

Push